現役最佳十一人陣容 (入嚟挑戰)

4-3-3

GK: 奧比歴 (AM)
LB: 馬細佬 (RM)
CB: Van Dijk (Liv)
CB: Koulibaly (Nap)
RB: Cancelo (Juv)
CDM: 布斯基斯 (Bra)
CM: 迪布尼 (MC)
CM: 艾歷臣 (spurs)
LW: 夏薩特 (Che)
ST: Cr7 (juv)
RW: 美斯 (Bra)

有冇得輸?

差山齊士

世一都無 仲想話最top 11 人？

美斯放Cam

Bra 係咩隊

今季重馬細路

影帝轉簡迪
世三轉屁馬
Koulibaly轉碧基
其他冇異議

爭個綠葉，何sir 話